iPhone8 開Adblock睇唔到Facebook同IG

是咁的 有無人開住Adblock係睇唔到FB同IG？
意思係入到Apps load唔到啲內容？
有無咩解決方法？除咗熄Adblock之外

自膠
iPhone8 Plus iOS 12.1.1 beta3
Adblock 最新版本

做咩負評我

我都係，近排用Safari上親fb一係load唔到，一係勁慢！
利申 有用 Adblock

我都load都load唔到

喺呢度出post講iphone嘅負面使用體驗就預左食負評啦

Sorry
但真心想問有無解決方法

推 係有時成日load唔到post 都想知有無人識解決